［10月新百合蘿莉番］隔壁的吸血鬼美眉

好睇

射了

plus

好點兔feel 唔知點解

未睇

係迷吸血鬼例牌都要舉一舉壓路機

好睇！

邪神醬好D定呢個

都好睇

唔錯

富田美優

結城友奈啲畫風

咁少人睇？

有睇 冇咩傾姐

有波餅食都唔傾

冷門到爆

好正

其實幾好看

每個星期看主角玩百合後宮

但好冷門